“雄安概念“戰友區 ~2009,3382

有冇巴打買左2009,3382。

應該仲有幾日貨仔, 點都好過間撚屌越棧

利申:持有2009 4手